(緊急) 邊個唔見咗粉紅色銀包

push

Push

推撚爆你

好人一生平安

pish

推

Pish

推！！

我會罷工

星期一罷工

HKTV TG有人出個POST話唔見粉紅色銀包

有無tg link?

妳等等,我搵緊

@aaapeach

pm ed, thx

大家香港人,唔使THX啦~

cls半個鐘搵到

唔係我d仔女
anyway thanks！！！

唔係咩今日見到Channel有人唔見架